
    \chapter{工具介绍}
    Recording，是一个用来做自动实车录音的工具。在整个项目进程中处于Pretest验证测试确认通过后使用，该工具可以由用户自行定义并编辑场景，或者按照制定场景进行自动录音，获取录音后交由相关工程师进行仿真分析。
    
    使用流程如下：
    \begin{center} \includegraphics[width=180pt]{recordingflow.jpg} \end{center}

    \begin{itemize}
        \item {\bfseries 搭建测试环境}: 近端喇叭、噪声喇叭、标麦位置摆放，SAB02、车机、声卡、喇叭、标麦、PC等硬件的线路连接，PC端驱动设置，测试需要在相对安静的场地；
        \item {\bfseries 新建/导入数据库}: 新建或者导入一个数据库；  
        \item {\bfseries 系统设置}: 硬件设置，车机设置，录音设置；
        \item {\bfseries 自检及校准}: 对搭建硬件环境进行检测确保正常，然后进行各发声单元声音大小的校准；
        \item {\bfseries 场景管理}: 离散向量编辑，多通道向量组合逻辑，场景向量分组；
        \item {\bfseries 实车录音}: 完成场景定义后，进行实车录音。
    \end{itemize}
